그만봐. 촌스럽게.
나 원래 촌스러워. 여기 분위기 죽인다. 세상에 태어나서 이런데 첨와봐.
나도 자주 오는건 아냐.
그래도 가끔은 올거 아냐. 손님도 만나는데. 근데 솔직히 맛은 그저 그렇다. 차라리 한우고기집 갈걸.
아예 정육점에서 고기 사다가 집에서 온식구 둘러앉아 궈먹자고 하지.
 맞어. 이 돈이면 우리식구 배터지게 한우갈비 먹을텐데. 애들도 걸리네.
돈얘기 그만해. 기껏 기분 내줬으면 군말없이 먹지.
알았어. 군말 안할게. 앞으로 뭐든 사주기만해. 아구같이 먹어줄테니. 근데 갑자기 무슨 바람이 불어서 이런데서 밥 먹재?
